[英雄聯盟] LOL S8世界大賽討論區 #355

開post啦屌你

Sor覆完冇睇到自己1001

其實letme究竟有咩弱點

就算佢識玩鬥士,今年咁既rng都唔會比佢用鬥士角

至少佢玩ornn係lpl第一

好想聽哂rng game1-5既mic check

狗粉7左咁多年有咩怕你地慢慢抽，但有讓帝一日個上限無可能總冠軍，有佢一日點都屌撚死佢，直認盲反

有弱點係唔識用坦Carry

rng成隊人除左ming同mlxg之外心態都麻麻

唔肯出全攻裝一個r撞死五個

其實game5可以拎鬥士
佢/教練 唔拎 / uzi想要坦

4強再無LCK
今年EU內戰就

睇好IG Rookie

計我話最撚衰就係拳頭公司

屌你比你帶晒姿態 letme karsa mlxg able , 我RNG 洗輸？

我覺得主要係uzi帶崩全隊心態

人柒無勇氣就弱智香鍋後備都出黎都first pick noc karsa 都自知塔利亞佢有無一次出聲講用aatrox 呀

我覺得ming先係最慘嗰個
自己打得唔差 做到既野已經做曬
燈籠又掟得及時同到位 但係比隻癲狗累

等mic check咪知咩事

起碼小虎已經屌過唔比佢拎前中期做到野既角色

真係要玩s7果堆海鮮角先保到條肥閪

讓世一 好廢

係囉邊似得世一ad出聲堅持用黑人

g5秒鎖希維爾

但我覺得game5冇拎可以同astrox 55波一大fail
如果佢識用ryze 小虎可以拎liss counter pick

8強證明左

sneaky黑人>肥閪黑人
rekkles希維爾>肥閪希維爾

ryze都算係counter lb

拎隻malz 打鳩佢lb 啦 讓就係廢就係手軟

希維爾都唔算大問題呀

但4保1 保路西恩係咩玩法

ryze 高lv後可能有得打下頭9lv lb 屌打ryze 啦玩野咩真係

但ryze 完全可以counter Aatrox
中路ryze 要warm up 二件裝先可以打出傷害
但LB一件裝已經可以遊走 令到Aatrox 更加係上路如魚得水

sor記錯野

印象中唔知幾時ryze係counter lb,因為佢w上黎可以即刻w接一套換嬴佢 岩岩睇番原來ryze全方面比lb屌打

你地要抽咪抽飽佢，都係果句咁多年冠軍上路有無出過letme 呢類垃圾？tpa 上路帝王都識分推啦

依句真
第2次拉唔到燈籠急住拎頭head返call埋mlxd上上路鳩開就再死多3件
之後基本上鳩打多5 6分鐘先調整到

學g2 game4 flex ryze 去上路 已經差好多
Wunder kiin都已經展示過ryze 打Aatrox 完全可以控制side lane

好明顯 Game5係下路自己爆左啦

根本RNG最大既問題就係 佢地圍撚住uzi黎轉。全部人逼住得一個重點 就係想 UZI拎一次冠軍，咁咪輸lor 。
當佢係主角 點都要就住佢黎打

咁有無邊隊冠軍嘅核心eq係咁低

攞坦輸=垃圾唔識carry
攞鬥士=垃圾唔保uzi

由s2開始支持froggen 亦都留意開eu lcs
見到佢由clgeu到eg到alliance
到s4輸比kabum 就開始心淡
淨係得閒做下假膠 勝利球迷咁
今年見到fnatic 打得咁好
諗番以前eu na比人笑係綜藝賽區
突然有啲感慨
希望係lol執之前
Froggen可以出返世界賽

拎軍=/=要圍住佢打
唔通佢拎功能型ad 拎s8冠
唔係冠咩

skt玩過呢招啦

eu 無咩人笑係綜藝區喇
s1冠
s2 m5?(計唔計)
s5 og+fnc 4強
s6 h2k
s7 msf
s8 vit g2 fnc

uzi 係有試過拎功能ad s6 都係咁打一樣所謂最勁既tsm,
但letme 無狗可以做乜撚呢加唔係話狗唔廢今年一定廢架拿但letme 係垃圾都不如

有隻看家羊都唔勁

今年eu na仲係綜藝賽區喎

咪係，letme d 開戰已經好撚勁，對線55開夠用，你最多咪話佢鬥士唔夠勁

世界第一ad 依個大ad版本都carry唔起就收一收

依個點解係大ad版？

駁唔到，只不過想睇下中上路係咪真係咁廢carry 唔到先輸姐

letme隻羊 sion打得好好囉
係教練唔比佢玩carry角姐

小組賽都有出垃圾車同aatrox

上個post有人講4強top邊個最勁

點解會有人講Soaz都唔提Licorice

順風簡自豪，逆風狂小狗，絕境UZI！

大ad版本 坐左幾耐

唔玩 同bot focus既全都下去了
Rng KT GenG AFS TL FW

The shy 或者Bwipo 最勁

路過見到

因為佢琴日俾kiin當狗咁撚
自然睇低半班㗎啦

但係Licorice出既英好多花款另到C9有好多招可以出
singed / 人馬 / lissandra
分分鐘四強佢拎番隻victor出黎打bwipo

sneaky pizza 希維爾

licorice 由playin打到黎4強
要穩定有穩定,要carry有carry
仲要係第一季打1隊咋喎

最緊要係靚仔

希望uzi盡快比個交代我

TL 打唔打ad 版

iq200都會自爆架喇

無可能冠軍？
輸咗你地至咁講姐

Fans話佢唔熟嘅英都菁英level 喎

狗粉搞笑...
FAKER 拖住BENGI blank 都拎總冠軍啦
呢個BO5全世界都知輸UZI
搞笑

笑撚死 , 輸之前又唔見呢d 說話出現

其實條友我懷疑係某TSM單機巴打既分身

其實算唔算RNG累死閃電狼

又唔好咁講, BENGI都好有用架

電狼唔識抄功課 怪得邊個

呢條友同狂小狗一樣瘋狂食自己隊資源

on9識佢老鼠 我從來無講過rng 會冠軍，你地係要屈我係5路世一果d 人

話時話 明明早一兩年faker話Sky仲勁過同有天份過佢 有冇人知佢而家去咗邊

咁s6係4強之前bengi真係洞黎既
但人地證明到自己點解值得拎3次戒指

閃電狼累死rng

FAKER邊忽有咁講過 SKY去巴西撈唔掂仲退埋隊啦已經

原來去打LPL比留係LMS 人工高5-10倍

可以睇下呢篇文
講mlxg，亦講出左RNG問題
太依賴Uzi，karsa黎到廢左mlxg武功
睇RNG比賽無左之前果種野區進攻攞資料滾雪球打法
變左農到2046等Uzi出山
如果真係連訓練賽都唔比mlxg打，教練團真係炒得

天時地利人和 礦工唔掂變左換佢上去，扣馬唔記得ban豹女，焗住用，點知有驚喜

ADC勁個D隊都死哂咁滯...

懷疑篇野係mlxg打

世一ad

咁果陣最尾G係RNG啊嘛....

條友前排盲反karsa
宜家盲反埋讓帝
笑死

隊友setup晒比你都要識掌握
Faker個場都係拎時間佬

睇黎團練FW真係成日贏RNG
因為RNG真係廢嘅，累鬥累

cosplayer>世一ad

perkz都出左條tweet抽uzi水

karsa 係有期望先反，letme 0期望不嬲垃圾 出左局都懶得反karsa去燈

真係服世界第一既AD得BANG

唔搶資源下可以場場都勁高輸出

啱

得啦得啦 佢地2條垃圾雷你狂小狗 春之虎帝

但當年EU 4保1佢係做到野喎
隻冰雞真係好尾機

黎緊你要服多個人了

果個人就係新世一ad rekkles

感動既係，今屆有S2既多元及激昂

有冇睇過果陣edg打rng之前條trash talk片
「春之虎帝的帝 係弟弟的弟嗎？」

UZI打破五項世界紀錄: 在ADC數據上比UZI還高的, 只剩下一個人

唔玩LB *

SJOKZ 好似見到G2定C9嬴果陣喊左出黎

lm

聽聞佢係巴西係長期1打9的狀態...
隊友太廢冇解

froggen唔太算食自己資源喇掛
all果陣
wickd 得隻ire
食屎狗果陣都仲係食緊屎 比資源佢都唔係好有用者再者果陣中路meta
下路無咁focus 比左都唔太有用

嗰陣Shook 電文jg

不過都係
5個都出名 唔一定夾得好

有無前面uzi好幾幅圖個網條link?

MLXD自己一個搭飛機返自己屋企 睇見個背影都覺得空虛 心灰意冷

佢隻tali 係幾垃圾
你自己睇佢招大技
Game1 順風都卡隊友再加飛入去俾Aatrox 斬到傻9咁

好撚慘明明岩版本但佢脾氣同狗得fight

見到karsa咁撚雷可以打四場
我都嬲啦

中上路對線弱到咁想jg做啲咩

Play your only win condition
Go mid and path bot
但佢俾Jankos out path
或者mlxg打法 搵jg打架
但有機會自爆 如果中冇控線權

你google打佢圖內面既內文標題已經會搵到

Jankos 下路一樣穿
佢咪又係cover到
Karsa 得第一場out path Jankos
不過mlxd一樣俾Jankos out path

想決賽係歐美大戰 但又想fnc贏

kt對ig 果場我已經當final咁睇

完全睇唔到ig or kt 點贏fnc 講真fnc 真係拎硬冠軍上個bo5 打edg 半troll 都贏

repeared

reapered

如果歐美final 我估幾年後lol esport應該會得返歐美強勢 經濟/sponsor 方面
韓國會開始邁向starcraft2
LPL 如果中國仲有錢/冇另一隻game 應該仲可以玩下

佢之前俾人leak 同Aphro 講 work in TSM must be like cancer
C9 the true meme team

依加睇番覺得成件事好型

難得今年冇faker諗住LPL抬頭中國人硬起來
點知兩隊種子比對面當狗打 肥汎同大師兄條命格都係一撚樣，比盡你都係做老二

uzi=messi
又係成隊圍住佢轉拎晒話事權
又係咩都贏晒爭個世界杯
睇黎呢一世都唔會拎到

韓國最傷
今個season bottom tier team 已經冇sponsor /好難搵 今年仲搞個韓國舉行冇韓隊
再加上已經不少韓國player 有意去國外
因為佢地本身留都只係想achieve higher result

今年己經突破左，比多年機會，唔洗咁灰實力係有始終會有機會

就係因為咁
先嬴到
比起個隊笑人既
g2可以放手一搏

見住rng all in uzi炒車
更加感慨當年skt正正係3路都有人carry
faker雖然孭住天才選手個名比人針對
但ad同jg都係有表演
至於s7 bang真係

隻腦魔邊度搵返黎

S7 BANG真係得打三叔先出事

G2上到4強冇壓力啦, 可以放鬆打
IG反而壓力就大囉 (LPL/亞洲最後希望)

★突發 連登原來有隱藏腦魔icon同tg stickers！！！！！！(2)

S3 final s4 final s5 miss world s6 8強 s7 4強 s8 8強
S9 應該係16強 突破超越 未試過的Uzi 也想試試

係
不過唔想rookie仔輸

s7summer後段已經開始鳩下鳩下

自從直播事件 佢開始發作

100人事件

又話咩贏到無感覺無動力

但佢有carry過都係事實
老老實實季初我都以為rng真係5路超班
戰術可以多變d
點知去到最後都放唔開4保1

老老實實faker都有試過lulu mid
世1中路都會為團孩打輔助位
將鎂光燈比返ad

Geng生性啲既話
Vit有機會做低rng

有冇人有個漫畫家既圖打包
（一張圖概括個日戰果）

Faker 隻lulu 刺客黎

仲記得玩lulu單殺pawn隻lb

追住人黎A

終於明白點解風哥要走其實，雖然佢唔勁但唔似呢加日日拍廣告又自大重要pr 搞埋d 狼味片上年風哥係到無可能搞d 咁既野 我真粉都覺得rng 好撚嘔心

以為佢玩緊adc

以rng實力就算佢地拎坦打g2都贏到
但問題係rng打到好似無哂配合咁
以往rng好多時拎劣勢陣都係靠圍毆多打少去擴大優勢
但打g2個陣你好明顯見到佢地各打各咁
拎住劣勢陣又無經濟優勢緊係輸啦
Bp係就係唔夠好 但最主要都係班人打得差
老實講letme玩唔玩到鬥士唔係重點
因為佢玩坦都頂得住鬥士 唔會好似火龍咁狂死打少個
更唔好話佢玩到234卡蜜兒
再者你上路拎坦大不了你中野拎返鬥士刺客囉
Jg一堆卡蜜兒夜曲李星趙信
中路lb 234 刀女 slalom
但rng就揀完坦上係有鬥士可以揀既時候仲走去揀酒桶石女冰女加里歐
其實呢啲都唔係問題重點
肥狗雖然柒就柒嫁啦
佢實力係真係勁
但佢成場有冇真係尊重過對手
有冇以贏為前題定係單純係想出口氣去打爆人地
平時好多唔會出現嘅低級失誤用臉探草都夠膽死？
緊張嘅咪乖乖拎隻後期角農到後期會戰先打囉
有必要急住對線壓制對面去比jg gank?
單憑呢點抵佢成世都超越唔到bang

諗緊買唔買件大快活tee去睇final

如果等下星期贏埋先落order ship唔切

正到

佢一樣冇能力管班人
5場galio 俾player 自己pick
根本上年至係Uzi meta

?

faker勁在真係玩乜都得
普通mage唔駛講個個中都一定識

佢連玩support型mid d skill同aa都打好準
比其他人玩同一隻野都打得多damage

刺客超勁 但亦都因為勁成日會鳩pick kass輸陣
tank比較少玩 同埋玩黎玩去都係galio 唔似bdd會玩一堆tank mid 依個應該係bdd同佢最大分別
ranking前年上年成日攞riven依d fighter黎打ranking
比賽真係出痴左線
遲d佢中出趙信不是夢

唔係場內表現係場外搞到個rng 形象真係垃圾到暈

之前都傳風哥走係因為"功高蓋主"啦, 又係D中國人最鐘意的內鬥野
早D跳船咪唔駛俾人鬧垃圾B/P搞到佢地的UZI輸

mid poppy

算唔算變咗uzi 欠隊友一個冠軍

Facebook 查 bcny’s art

雷玟自從S5拎黎SUMMER FINAL打KT之後就好耐冇再見
S5世界賽仲拎OLAF黎打外卡仔試水溫

佢GAME2個下腦衝FACECHECK草叢想殺人點知俾人反殺就知道佢有幾睇唔起G2啦

我覺得uzi今次之後應該打唔翻起了

佢中路山OLAF都試過啦
雖然係打GPL...

Bang 有faker
從來唔會有人level2 gank bang
因為bang唔需要壓制對手
但會有人level2 gank faker
但當faker輸頭唔輸cs 佢其他隊友會用faker扛左的壓力打出優勢
點解s4冇Skt 因為其他人太垃圾
但rng 冇其他人企出黎 由其個垃圾ban pick 累事

xiaohu 都有飛機,lb 都單殺過faker

當其他路唔比拎carry英 資源都要讓
可以點企出黎
faker吸收壓力會比到機會隊友做野
uzi呢個bo有親壓力都要隊友讓cs tp救駕

其他人點企出黎?
上中2路隻隻揀出黎的都係坦/輔助角, 呢類角色都單殺唔到對面

其實RNG第三局BAN幾好
第四局BAN PICK 好奇怪
走去BAN對面ADC
仲連針對左幾場
我心諗到底邊個先係世一AD啊
點解RNG BAN AD BAN得仲多過對面
如果RNG真係要上路玩坦 點解唔針對對面中上路黎BAN
咁樣唔係最正路既做法咩?

真心，可能一日有uzi 一日 上中路都唔會carry 到

S5 OMG歷史重演

佢係j team 更加展現出佢垃圾ban pick

上年game5隻飛機

今年ban pick 係垃圾
上年隻飛機

Game2 game4 most disrespect ban pick

你當faker 黐咗線好過la ,唔怪得佢老實講

同你睇法完全一樣
你自居世1ad
都唔夠敢讓ad比人揀
再親手打爆人地
食哂所有資源 ban pick黎圍自已走

有EU+NA 黎緊星期六日應該有Zilean睇

狗粉潛左兩日上返水先
覺唔覺今次亞洲區廢好大程度係rng之前贏太多
個個以為meta ad carry 日練夜練
結果比euna呢啲去打wow打天才波的屌打

Faker大撚曬丫？

唔覺

單純RNG輕敵

輕敵肯定係最柒嘅輸法

d pan pick真係好撚柒

IG贏咪中韓一家親

G2係BP,戰術,心理戰方面都做得好好

仲專登禁幾下VAYNE出黎擾敵

佢地嬴到真係憑自己既努力

係
Most disrespectful ban pick game 2,4
同以前Skt ssw 2:0的時候放哂最強pick俾人一樣
再似d就係m5 game3唔ban nid

禁幾下vayne就炸裂，仲衰過台服啲屁孩

依家係成個亞洲區一齊柒wo
一隊就輕敵姐，無理由隊隊都輕敵掛
練習量亞洲一向比歐美多
唔係戰術出問題
真係唔知邊度出問題

多數食ban冇得出啦
ban一隻zilean = 廢上路人馬 / singed一半功力

LPL同LCK唔肯同NA&EU練仲唔係成個賽區都輕敵

Afs同c9練
但一樣bot focus

你唔講飛機差D唔記得有依隻英
remake左定係nerf到變弱智

睇返s7 skt對rng highlight
faker下下大完殺一個就tp返路守塔
成場skt殺10個人 faker 1/0/7
真係最偉大選手

另外30分鐘都未開始打架
上個patch觀賞性真係麻麻

AFS呢隊得個上單係勁
其餘係輸哂

諗起外賣仔同大師兄嗰幕心理戰

afs個打法其他路穩住等kiin仔打出缺口
純粹c9姦到其他野炸

慘在佢用佢地上單只係承受/制造壓力
最後一樣係bot focus
如果可以上aiming 應該好d

NERF左 但唔太記得NERF左咩
不過我覺得最主要係因為無盡改左
以前飛機三相火炮無盡 點人痛到傻
而家你呢三件裝 打脆皮又唔夠痛
打前排又唔夠力....
農到呢三件前 都可以完左場 比你農到又無以前質變既效果

圍繞下路build up
Kaisa出完兩件裝 上中已經三件

等睇S9 EDG Deft

唉岩岩睇番build 頂佢Rng最後個波團雙C既裝同對面一樣

ad仲要好d (perkz有成2000蚊未用)

狂小狗都要行出去俾人focus diu

順風簡自豪 逆風Uzi 絕境狂小狗(?)

心理質素差到

之前本身我都覺韓服Rk單野錯不在佢

但呢次真係衰佢

Bo5有邊場係靠佢diu

Mlxg一定同成隊人有心結
之後離隊
跟住jg meta 改做坦型， Karsa 收皮

Q：你們還有隱藏的更意想不到的PICK嗎？

Dylan：我們已經準備了一些更瘋狂的PICK。

對面咪靠佢囉
有閃唔禁送首殺, 有燈籠唔立即禁又俾人殺多次

UZI不嬲game5垃圾
上年lpl final game5

想睇多次食屎狗隻kennen ad

karsa初時咪又係玩豬女

未必唔可能

當功能型AD咁玩姐

岩岩入隊果時
Rng輸到仆晒街

睇人姐

當初有綠刀MLXG夠將豬女玩到好似李星咁

佢上年Game5都叫識唔死啊diu

不嬲Uzi勁在你打佢唔死 跟住佢又搵到位輸出

依家係未輸出已經死左

今年最後場Bo5好似係全隊死最多(?)

UZI最勁既位係對線

講團戰我覺我呀DEFT同BANG既表現更加好

強化版DL

當年deft仲係lpl就係贏uzi呢樣野
正常經濟團戰真係可以一個收晒

上年佢對線Bang冇咩優勢

今年真係衰輕敵

人地點差都係Eu第三 唔係Lms第三

佢以前打團係對自己既位置好了解 佢會知企咩位又輸出到但又走到

佢以前成日叫人賣佢 引人捉佢跟住反開

今年? diu咩4保1

贏輸都係打4保1

WE以前都唔係場場打4保1啦

好認同
睇下準世一ad rekkles 就知
人地上年小組賽比人炒到0-4都冇放棄 堅持到最後 入埋8強
就算8強輸都冇放棄 ， 打果陣心態都唔崩
到真係主堡爆先 訓係到喊

睇返uzi 小組賽輸2場塊面已經閪到仆街
8強game 5 直頭爆炸埋
咁既料想拎冠軍

今年贏得太多以為個方法work

唔知真定假啦 karsa嫌青蛙太廢易捉所以無ban 黑人都係uzi自信pick
睇完有啲同情‘mlxg
坐等rng解體

屌 越諗越覺得世人欠BANG一個世一AD既名號

穩定既對線,完美既團戰發揮,唔搶資源但可以打出tones of damage, 明明無食屎狗果陣有事讓領導先走既打法,但佢既kda可以高撚到痴線

多謝

不過karsa bo5仲垃圾
如果唔係KZ自爆 根本冇得J MSI

edg夠係啦，根本lpl果班一冇信心就即刻攞4保1出來，乜野版本都係咁

你都要有一個叫faker既男人守中路先可以輕鬆兩冠

仲未贖s7嘅罪

uzi本來心態就垃圾到死
咁多年都冇變過
永遠要成隊人就佢保佢一個
去到邊隊幾勁嘅中上野都只會變佢輔助

諗落都係呀bang心水清

個個msi吹奏uzi果陣得佢一個出黎話根本唔覺uzi勁

叫bang離開skt再講
佢係Skt s 果時根本不值一提
Faker黎左之後 佢下路扛壓力絕對係最少 只要穏農就ok

理性討論

s5 faker頹果陣好多位係bang硬生生係teamfight打番黎

Marin:我呢屌

但上年final

我覺得bang如果唔係skt打就應該退役啦,佢都話自己打到無哂癮

不過s7輸果陣話對勝利又有番渴望

CODYDONE 2.0，但CODYDONE射去自己友度個下絕對冇人比得上佢

世界賽大贏家 uncle faker

個角度完美insec

好難一直贏 兩個wc已經好勁 世一ad想拎一個都唔得

Vit 真心慘

而家輸咗成年 睇吓佢戰意會唔會急升

得罪我既人都無好下場

佢S7夏季已經接近番哂黎

只係上野我屌佢老母臭閪

你睇GENG原班人馬再入多次WORLD睇落好勁，邊估到佢最後1-5收工
所以SKT二連霸真係好撚勁，上年仲要連續第三次入FINAL，如果三連霸埋真係永垂不朽

中國人最大弱點自大
以為可以學ssw Skt 咁放人地自信角
之後打爆人

打開呢個打架版本既格局 , 但geng 唔爭氣無得打加賽

個個係到笑上年SKT廢

諗真一層,上年SKT廢極都係拎第二

所以我唔明點解SKT要重組 你話huni自己走都算,竟然唔要花生

古有insec kick, 今有cody shot

下年成隊野應該散哂 冇得睇Yamato cannon同uncle faker啦

花生擺明係同個團隊有心病啦

SKT咪搞鳩GRF D人呀
原陣下季唔該

Chovy leave

Dopa in plz

Grf全員 2020至完約
除非grf肯放人

Wolf 屌走左佢

依D先係真係心病

2018仲吹奏緊Dopa

繼續吹,最好有心病會番去探skt

最好係因為有心病走令到kkoma同佢say sorry睇錯左佢

心病之前就唔去skt間房玩喇

燈死左囉 睇下今年四強

ezhoon：我呢

Lm

S6春季 百人Bang已經開始做世一AD啦 射撚到Rox一棟都無

（同時係佢最瘦最靚仔嗰陣

Bang 不嬲世一 走位 輸出

唔記得佢隻炮娘？

LPL威一年就收皮
史上最短命賽區

睇花生ig Faker 出硬all star

而家睇返之前 ，兩連霸已經接近不可能的任務 隊伍實力真係無之前咁大 拎到一次 心態已經可以好大對比

唔好忘記仲有一隊啊

Bang第二 連S6既佢都輸比廢老

不過花生唔太夾skt
其實有幾多個真係因為同skt啲人有心結先走 huni最近探skt 亂入faker直播 faker都笑到好開心啦

算啦

SKT呢啲大牌子都係玩即食大明星算啦

培養到96梯個三個已經好利害

好記得第一次睇lpl係edg deft final 對rng uzi
rng高地打團uzi隻艾希一路走位直到4個隊友死晒先開始A人

點都係blank先
呢位人兄唔係有心結都好難打到600幾傷出黎

Faker : 不如你返黎啦

都兇多吉少
G2呢期氣勢高ig幾倍

加上其他3隊飲開red bull魔爪
我諗反應力上NA EU高幾班

上年skt 全部比賽都入final 拎冠/亞
客觀嚟睇已經好撚勁 但係大家對skt 嘅期望只有冠軍

出係自大 吹奏
真係當正自己成隊世一咁

我們的舊上路

每個人都有低潮 唔好拎一兩場黎講啦

如果今年其他LCK隊拎冠真係有機會係其他中路....
宜家

世界賽冠軍既意義好特別，你拎到就代表世界最強，理撚得你自己區聯賽、MSI有冇拎過冠軍，世人都會記得你
同樣地好殘酷既野係，兩隊入決賽，得一隊可以拎冠軍，你輸左你根本同16強出局個堆甚至入唔到圍既隊一樣都係冇分別
所以拎到世界冠軍既隊無論實力定心態都真係好撚勁

呢個睇落柒姐
Faker 比liss w 定住 然後有cleanse 無用
之後牙blank 送頭先真係柒

Uzi隻路閪恩咁撚廢
咪仲係有人話佢世一

佢係話uzi不嬲都好勁
但自己唔怕任何ad 包括佢
所以話自己同佢打感覺唔到壓力
同埋佢有講拎到冠先係世一ad
所以個陣佢話拎到msi冠佢咪係個排嘅世一ad
係依家uzi都唔洗再諗世一ad啦

個人認為Froggen食資源然後carry返全隊嘅效益同效果好過癲狗好多

有huni嘅skt直播室都好嘈 我覺得huni入左黎之後，skt直播都熱鬧啲，而家連faker都講ga g

各種想念SKT / Faker

去到咁既位有自信好正常啦
唔通職業選手同人講我打唔過佢架

我同你差唔多
但我係支持AlexIch
由m5開始睇佢點樣carry FeedToWin同TimeLord
到GMB NiP 再到北美RNG MSF
再到後尾冇隊就全職直播
到而家好似隱姓埋名咗
我都好想睇佢出返嚟打
就算唔係世界賽 見到佢打LCS都夠

決定反uzi 了

好想快啲知道blank仲會唔會打正選

以後就叫世8ad啦

我應該係連登最明燈
燈死rng afs edg
淨係得ig冇事

你都係痴海燈隊尾

小王子咪一直講驚uzi

叫c8 ad

今年小王子係勁既

世一ad又唔淨係uzi同佢D fans吹出來
賽前riot榜都排佢第一
其他選手都認同
不過證明唔到都係無意思

等緊官方一個交代
依家連戲都唔做想點

證明到佢過譽

不過準備星期日要畀全盛時期嘅屎力奇打爆了

官方勁啦
整個top20 list出黎
去到4強已經燈死8成人

bang恐成最大嬴家

i mean rng官方

想睇sneaky著cosplay屌打食屎狗

官方無嘢可在講
一開post一定俾人屌死
MLXD其實算好彩，如果上佢打輸嘅話就佢都要俾人屌
家下反而有光環無事

佢未去JT之前
JT未贏過Bo5
仲未計本身班撚屌英雄池

打撚死佢
Jensen再clap鳩cap屎

@TLDoublelift
biggest meta switch between start of worlds and now is playing around solos and not bot wins games
I actually think Uzi baited tons of teams into playing that way
成個亞洲+TL都成為受害者

jt應該係d選手有野唔識玩迫住咁pick

以前我都好鍾意froggen
所以見到依家兩隊eu就好矛盾
小王子過來all搞到成隊散晒
G2老闆oce又屈9 froggen ddos
但佢地兩隊又係代表eu
都唔知支唔支持好

Jg都有機會係花生啦？多得三隊LCK咁快出局，
令到KZ拎亞軍一啲都唔柒

依家鋪天蓋地既輿論直指UZI同教練BP出問題
呢隊唔同其他隊 fans多 hater都多 商業合作又多
你唔出黎交代 出面已經嘈到拆曬天 全部係到估劇本
就算人地EDG輸完都敢出黎灑個lum

其實點解會有人屌風哥上年唔b/p
明明有片 佢講到明最好ban galio
班人唔聽

撚有一年

交乜代輸就係廢就係廢，踼撚走小虎or letme 其中一個改革先啦屌 再黎過雖然edg 柒左成年但換左ray 都打得唔錯g3比人捉係團隊失誤 letme 呢d 毒瘤上年就要踼今年撞正meta 翻到身真係

我心目中佢一直係第一，最記得佢菁英計劃路西恩完美團戰捉佢唔死，圖奇農到兩大裝自信啪手指接管比賽carry，上年玩寇格魔捉失誤點死肥狗圖奇，但係諗唔到點解個個鐘意吹個霸道肥仔做世一，成日食捉其他路經濟你都carry唔到既不如收皮算啦好嘛

真

heart 我們小炮完全唔怕 屌你老味on99

同埋仲未計本身中途入黎
我覺得今年JT有得打playoff已經好好

笑死 家下全支那都覺得係uzi問題
你係要拎小虎同letme出黎講無用
好肯定家下成隊嘢最多hater 係uzi

因為bang子從來都無輸過俾uzi

今年all star 唔分position 只睇票數 唔係咩 ?

Win 垃圾hka就算啦
根本成隊hka分三種語言溝通 on9到極點

@TLDoublelift
can't help but feel a bit bad for Zven. the guy is a class act and insane player but the season after he leaves G2 they make semis.
on a sidenote i woulda really liked to see Perkz/Caps/Rookie vs Faker
大清真係好9

letme輸係bp問題wo
game4你揀bp比人outplay以為打波比打234
小虎你又唔比佢玩carry英
msi拎ire出來carry又唔見你話毒瘤
跟本係成隊個心態問題

係咩，冇留意，自膠

下年我狗會戰勝歸來最少4強 你地班盲反呢加有得反好反

今次d所謂強隊最大問題
係唔知meta已經轉左
以前知道轉左 佢地選手本身勁 adapt得快 點都屌打你
但今次係可能團練/唔知乜撚原因 冇人發現舊個隻完全比人克制
直到真。比賽個時先發現真係唔夠打 但仲係覺得純粹自己發揮唔好下鋪一定好 結果又憑個人技術真係贏到1/2場 結果打matchpoint戰收哂皮

其實唔洗吹到咩na eu世一😂雖然係幾勁 但只限今屆 你冇理由講緊g2個d playin都會55波既世一掛

咪已經證明左
證明係世8ad
仲想點

唔係真係當自己成隊世一呀嘛

RNG出左官方post了 回應打假傳聞

韓國班人都覺得Kiin仔慘
Come on SKT Kiin

支那仔仲係度PO埋啲支那網叫人檢討

如何才算真正贏bo5

小虎唔係毒瘤但3年世界賽都麻麻我鐘意佢都幫唔落，letme 係毒瘤我狗無咁多年比佢練

下年我bang夠歸來收你uzi皮啦

你會唔會覺得100T 2-0 Grex
100T好勁 個coach同adc好有料？

好心下次上去打bo5之前就食下鎮定劑啦

大家咁話唔想見下年afs 呢d 垃圾都入到世界賽，
GG 係勁但輸版本，afs 呢d 得top 有操作其他操作勁過lms 少少only

有咩用
叫riot改制可以隨時暫停call心理醫生啦

廢就廢啦😂
班支那仔仲係到用打假安慰自己😂
Skr🤙

我最想睇RNG會推邊個出黎揹鑊

車
咁即係講只係你4保1 meta勁
一轉meta就唔識玩
咩叫唔知乜撚野原因
輸就輸啦，認就認啦
講咁多把撚咩

其實個原因咪唔識變通
仲要唔肯同人團練
自負到死

你話四保一meta中韓世一
我夠可以話呢個meta歐美世一囉

打拳咩 嗌個教練上去抱抱

一日有blank係到都唔洗諗奪冠

heart啦除左識d 普通話真係垃圾一條

見親神父係動物台開post都無好野
阿記個陣又係咁
今次rng又係

好心支那仔唔好將自己平時做開既野套落全世界到啦
廢，輕敵柒左就認啦
成日都想做贏家 咁撚玻璃心比你做左贏家都唔長久啦

今年個人黑黑地 今晚阿記唔知會唔會斷連勝

個個都知我大bang>uzi😂
係得班支那仔唔肯承認😂

呢個真
見到rng小組賽拿野
我以為其他隊會醒
點知無
睇咁耐好似真係得skt係咁短時間調整到

其實柒都算 你一時輕敵 下次要等成年呀大佬

乜撚野4保1....
你究竟有冇睇比賽 咁多年黎 公稱強隊幾時只得4保1...
韓國係自從上兩年開始注重營運 揀團戰陣 反而少留意左對線今次咪直情連察覺都察覺唔到....
上年就真係4保1 咪就係因為meta
屌你 唔好同我講 s4 s5 s6都4保1
s4 s5咪打交meta 上路雷文fiora kennen 中路一堆carry
屌你 kt仲揀緊咩swain sion galio

Rng就真係大技得4保1

Skt 個統治力好恐怖
上中下都有能力 carry
個教練易都醒 一眼就睇得穿

認真關撚輕敵事小組賽都差d 出唔到線可以話輕敵？meta 唔岩上路垃圾 中唔比拎carry 英 小狗同karsa 差心態抵撚輸

希望rng 肯接受現實letme 就係垃圾 唔踼letme 頂盡4強

你話自負係真既 其他乜柒原因都可能
今次就係到比賽個時先發現meta轉左

一係你就話輸比geng既skt grf kz都係廢到仆街

好多樣野導致失敗 自負 輕敵係其一

但唔洗又一野吹撚到咩世一
同上年屌9 bang好撚廢個d 19樣

不過你話贏個時唔吹等幾時 話哂都比人笑左咁多年
咁又岩既😂

做乜係咁針對世一Letme

下面個張真係柒到唔敢睇 隱形都無開就咁行出黎食兵仲要食埋回力鏢，發現uzi有打開假賽前科

RNG係垃圾😂
唔使搵藉口😂

而EU不嬲都勁😅
唔使踩低人黎安慰自己😂

咩叫易都醒

Letme係世一top
乜撚野垃圾

Most disrespectful ban pick game2,4
程度同Skt ssw 2:0 之後會放哂你的main角自信角一樣
但結果係同m5 game3唔ban nid 一樣
過份自大自信的結果

其實FNC都有用斯溫上路 都幾Carry 人既問題

EU準備拎第2冠
LPL仲係自己喺度打飛機

FNC就真係adapt 得好啦，睇住黎食

其實係Edg on9 throw

Ps
我仲好懷念
S4 dandy開圖形打野 中路劫打talon

s5 smeb人馬1打3 雷文達瑞斯仲可以用
中路faker ryze 然後食草打野vs食肉打野

唉 回不去了 呢家興農到30分鐘 打一波 完
結果比人咩akali lb前期完壓✌🏻

其實歐美隊第一輪學中韓打法都收晒皮
之後洗心革面 搵過新打法
用中上counter優勢抗衡中韓既bot focus
發現效果非常好
中韓到淘汰賽仲未醒
其實kt都無問題 但遇到本來就打中上野既ig...
非洲都醒醒地 可惜隊野廢
Rng冥頑不靈到極點 連中路都要玩坦
edg醒左一局 之後又走返舊路

TSM Zikz joins as head coach.

下年又玩完?

Bj下年繼續舉重
唔使驚😅

廢隊冇所謂啦
Na版rng

似na閃電狼多d

講真LMS應該讓個位出黎俾EU
淨係識集中訓練唔用腦既LPL唔值得拎多張飛😅

冇LMS
Fnc 拎唔到first seed
G2 唔會入到8強

好大程度係新果堆英d base dmg 同scale dmg on99
Alkali ire Urgot atrox
仲有分推之鬼卡密兒
後期再殺出隻LB
AD中期根本冇可能夠上面果堆打團

唔係傳下年搞鳩lms咩

冇LMS
IG 都拎唔到first seed😅

cami根本智障
無頭都可以勁高傷

咁你都要季中呀 乜乜柒柒賽贏到人先得架....
剩贏一屆都冇用😂仲要唔知贏唔贏到
想g2贏 諗起上年perkz喊到仆街

不過同意lms讓多張出黎

依個真
堆新英，remake 英根本誇鳩張
另外隱形無反制又係on9

諗起上年g2虐打WE個場幾好睇😂

希望RNG fans可以接受RNG連埋教練根本就係垃圾

LCK皇朝隕落，我對TSM下季表現好有信心

Short term goal: spring + MSI champion

RNG唔垃圾😁
RNG Fans先係垃圾🗑

輸左既隊係無人會記得

收皮啦屌你老母😅

幾勁既 都好似偷到skt一場
其實幾公平
季中/明星賽講明贏左多張

利申 今年冇跟咁貼 係咪都係咁既設定

大清對肥閪真係真愛

Rng輸左G2 就即係廢隊😅
冇輕唔輕敵之分😅
不服來辯🤷‍♀️

Uzi jacklylove iboy viper deft
佢地隻Kaisa bait哂d人以為bot win game op
點知改版buff左的Aatrox Urgot akali 至係最op
如果GenG 有個好d的中路 應該已經成功轉型
CuVee 隻Aatrox regional 斬到個個做傻9

我都覺好慘呀世一Letme

人地隻ad冇main英玩
Uzi 任揀ad

咁都輸即係廢
唔係輕敵😅

幾個post都傾緊d廢隊
4強d隊反而無人講

見有人講由外圍賽到8強 得Kiin仔可以屌穿C9上路

faker: I know that feel

痴撚線 世界賽都未完就燈定TSM 下年spring MSI

如果係上年嘅SKT實頂到中期打團
之後成班發現鬥士打團打唔嬴skt
跟住成班學skt咁玩

正如faker 冇入世界賽
一樣有人講

擺明串佢呀嘛

上年 huni肥仔 俾khan斬到傻西咁wor

世界賽點斬呀on9

拗un豬 講足咁耐
笑都笑夠啦我

仲有三連霸又上嚟借d意吹捧SKT
發現你支持嘅SKT GENG RNG 相繼收皮

唉 想當初msi 洲際賽
Kz同廢老比韓仔屌到上天 搞到無晒自信
Lck出黎個幾隊中路都係廢既
雖然下路勁 但完全無用
今次比賽黎睇
中路>打野>上路>>>>下路
Lck黎講 Kz真係幾岩呢個版本
而且廢老論實力 其實勁過食屎狗

韓仔當初屌kz 都唔會估到s賽lck geng小組止步
非洲kt 8強慘遭淘汰
真係天道輪迴

見仲講緊RNG
唯有又要召喚下Kar98k 巴打
潛咁耐水擔心你安危

根本韓式營運就out la

Khan 可以斬7肥仔
代表如果上年skt黎打 上路拎坦
一樣會俾依家堆op鬥士斬
肥仔玩坦唔係好勁 最勁果隻係gnar

唔好放棄自己 等s9

鬼叫regional 個patch唔同世界賽咩
雖然可能regional 個patch中路已dominate
GRF KZ玩打交meta一定好好多 esp Chovy band carry

諗諗下
前期打爆你vs後期陣呢個命題
其實即係上年兔仔打SKT
不過有人頂到 有人頂唔到

上年khan>今年khan喎
你拎lz khan黎講
eu na個班上路只會比佢屌打

其一 因為vision nerf 左
另外 堆新英好snowball

買西瓜啦

Solo queue式玩法 snowball就贏

官方都有意改妹下妹下種打法

都係

堆新英冇乜hard counter
得skill match up
要counter 都係團體去counter
唯一最counter的match up係ryze打Aatrox

睇使用者
Poppy都counter attrox

TL 千祈唔好放大清 POB OLLEH 出嚟害人

唔計JG match up
Poppy至不過唔會俾人斬爆
Aatrox 一樣可以發育

當時邊估到會咁柒
你都估唔到8強無lck啦
利申：非本人

唔想俾人鞭 當初就唔好咁大口氣啦
呀唔係 係佢叫人世界賽完咗（其實係RNG完咗only）去binc

有幾難估😅
連c9都打唔贏😅
GEng係b組咁垃圾rng 都可以得4-2出線
呢隊野上限幾高大家心中有數😅

改左名AR

其實都仲係度的

好彩KT 出局都有RNG陪
諗起KT傷心時 就會諗諗其實RNG 仲柒 嚟安慰自己

有冇人都係咁諗

佢有上水？

原來改左名叫ROFL

個陣係亞運來
完左小組個陣
你話佢八強出局我都唔意外
btw 咩叫打唔贏c9
以bo3來講2:1又叫打唔贏

kar98k巴打你返黎啦
最多唔再笑你又戇鳩又柒

睇返原來我前日個binc post 有百幾人正評
有咁多人關心佢安危真係好幸福

世界賽先能夠真正展現一隊隊伍同賽區既全方位實力😅

Msi有少少，不過得嗰六隊，同世界賽冇得比

其他更都係二流比賽
完全冇參考價值可言😅

有冇巴打知四強選邊權點計？計小組賽成績？係咪啫係ig同fnc 135?

其實 營運 係咩意思？

順便我都想了解下uzi 既路西恩同希維爾係咩級數 , 算唔算世一

世一
今次7左

好認同，基本冇見skt下路輸線

想調轉但唔得
kt打ig個幾場都叫打得精彩
rng打g2都唔知食左咩屎
唯有拎之前D飛機杯打下飛機算

拎呢啲RNG FANS打飛機會唔會好啲

本人出現 見你咁老實 , 唔追殺

開頭以為佢會揀vayne,
見佢秒鎖sivir嬲到震

vayne打肥起LB仲慘過SIVIR,SIVIR算係唔錯架啦,起碼可以擋一招技

呢個唔似係RNG FANS
係憎EU既人咋WO

啱啱係巴哈到話百度有人爆rng mic後

無人可憐我Kiin Cuvee

分推，所有地圖資源，包括：龍、塔、嘢怪，簡單嚟講即係除咗團戰以外，一切以外你要嬴game要做的嘢

真！？

最新AD排名

用咗5分鐘去photoshop

master yi中路都有攞過

多得你呢句 我下年又唔洗G持TSM

準備咗一啲更瘋狂嘅pick

遲左入黎討論
有無手足覺得fnc 同C9隻抗壓力好似以前clg eu咁

LCK ALL STAR啲票去晒 FAKER同BANG到

投bang 居然

FAKER已夠票 請轉投MATA/BANG

韓國大把SKT fans

35%

GenG隊野只對cuveek有好感，corejj還好，其他

Deft 子

咁廢仲學人打All star

Ruler 其實都好fit
Game1 rng 好多靚操作
只係最後fail閃

Deft mata都咁多票

MATA上年好想去
俾廢老搶咗個位

唔通多crown fans咩

maple ig剩係follow re
唔怪得之前電狗比g2淘汰 re喊哂口咁

支持求其一個去skt

其實crown S6好撚carry 之後變地底泥

話晒都 三冠，不過最緊要係今年wc其他都係屎，點揀啊

有時係玩得好，但唔知係咪飄忽定咩，冇ad魅力

本來要投都未輪到bang
以前有廢老pray 亦有新秀冠軍ruler
依家2個跌哂落神檀
kt仲要輸埋 無一隊lck隊打4強
bang終於上到位

其實我講太唔出佢今次淘汰賽打得有咩問題
最後一把佢輸出高過jkl 不過多少同ts塞恩腦沖刷坦傷有關
其實係最重要個波團戰比jkl outplay左kt成隊
Kt輸既關鍵係ucal無用

final同小組賽之後仲諗住ucal真係同rookie有得打下
但始終太後生

咪係
佢由summer 開始已經打得好好
世界賽交足晒貨

得bang今年未出事

Ig本來3:0 比jkl雷到變2:2 當然duke都有份雷左場
Jkl唔係有中上野頂住4把
最後一把唔係覺醒
佢應該比人圍屌到仆街
頭4把 deft完勝jkl

把

把你老母咩

真係唔係覺醒
純粹係做返個正常職業adc應該做既野

Sor9

躝返去貼吧啦支那仔

廢老輸msi
Ruler 輸亞運
Deft出局
Bang子最後希望

其實唔係上年SSG Bang佢一早入左all star

其實本身今年SKT都係因為上野雷到嘔血
Bang玩得唔差咖

Faker拋幾條街

Yes ,有火

Faker =耶蘇

不過今年all star咁奇怪既

- 2 pros from each competitive region, as voted by fans
- 2-3 League Partners (streamers, prominent LoL community members, etc.) from each region, selected from the League Partner Program
- 4 pro player “All-Star Invitees”, chosen by Riot after the conclusion of the fan vote

無啦啦咩league partners, 每個region得兩個選手咁咪好多人都無得玩

開始清算支那仔

2-3 League Partners 我諗得NA果啲先有人識

Gear Toyz有無機會可以去玩All Star

Toyz+bebe啦應該

都正啦
如果2-3個既話我想Toyz+bebe+統神

韓國d streamers我地都唔識啦
除非佢請bengi之類

bang心諗打餐死拎2冠1亞都無得打all star
今年坐係屋企就有

今年唔好有uzi份啦
打個1v1起晒鋼咁

Nb3 bunnyfufu ty1 imq boxbox anniebot iwilld
Bestrvien na

邊撚個想睇統神 tyler1啊
對技術水平低嘅比賽完全無興趣

Adrian River is lit

Nb3
呢啲垃圾唔係臭哂名咩

今年lck又大風吹
睇黎會有好多選手走
係lck打根本只係為左拎冠
3隊lck隊連4強都入唔到不如去na eu lpl好過
依個時候仲唔係我大skt執雞嘅好時機

覺得今年99.9%都會係uzi
世一AD

P.S.佢同rekkles都係all-star認真L既代表

全世界集氣比FAKER \/

今次世界賽最癲既係每隊搶一個objective 每一樣細節都做得充足
macro game, micro game, team fight, split push, stall每樣都做得好出色
尤其開戰既時機 角度 carry企位走位打既目標, tank 既企位
好多細節都做得好，而且做得smart
入得4強呢4隊都係out-smart過人

《英雄聯盟》S8 世界賽 RNG 止步 8 強 ，小虎女友微博開噴！
10/22/2018 18:11 比賽新聞英雄聯盟 By Hannah

今年世界賽頻爆冷門，包括原本非常被看好的 Royal Never Give Up 也在八強賽事敗給來自歐洲的 G2 Esports。其中 RNG 的 AD 選手 Uzi 更是各界注目的一大焦點，從世界賽主題曲 MV 到外媒 ESPN 的全球選手排行，無處不見 Uzi 的身影，這位被譽為今年最強的選手和他的隊伍，究竟是發生了什麼狀況？難道是被過譽了嗎？

就在 RNG 對上 G2 的 BO5 失利那一個晚上，RNG 中路選手小虎的女友在微博上開始道起 RNG 這次世界賽的不是（她本人已刪除文章，此為網友截圖）。

簡單說起來就是看不下去 RNG 的失誤一堆、過度膨脹，麻辣香鍋總來收拾殘局，小虎不背鍋但每個人都要背鍋（！？）。當然微博粉絲都覺得小虎女友在替小虎甩鍋，吵得不可開交，於是她刪掉了原文並發表了道歉、澄清的文。

（圖／小虎女友微博）

更是在文章敘述中說明「小虎不背鍋」的含意，實在回答網友問「為什麼每一把都在四保一？不讓小虎選能夠 carry 的英雄」，很明顯不拿 carry 型英雄不是小虎自己的要求。暗指有他人執意要打四保一，並非小虎不願扛起重擔。

這時 PTT 又有鄉民分享貼吧外流 RNG BP 語音，指出教練不給小虎選 carry 型英雄、Uzi 執意硬選路西恩以及麻辣香鍋總是只上救火場等重點內容。

在小組賽紀錄片時小虎與教練的對話，網友推測 Uzi、教練或某些成員執意要選四保一。

聽了 BP 語音後網友的敘述，指出 Uzi 鐵著頭選三把路西恩，以及咖薩回嘴教練說貪啃奇是個很弱的英雄不用禁選，過程中 RNG 隊員都笑笑鬧鬧，讓網友聽了覺得甚是膨脹。

自從咖薩去了 RNG，漸漸地先發打野都是上咖薩，而在咖薩狀況不穩定的時候，會換上麻辣香鍋來救場。這次的世界賽也不例外，麻辣香鍋總是扮演著救火隊的角色，但卻發現直至 RNG 正式比賽前麻辣香鍋都還在獨自打積分，而其餘選手正在打訓練賽。

也有鄉民指出 Uzi 在第四把硬選路西恩輸掉後，隊伍氣氛不佳、隊友有些埋怨、選手間越來越缺乏對話，而第五把輪到選 AD 時，Uzi 毫無討論地鎖下了希維爾，雖然說當時確實 AD 角色都已被禁用得差不多了，但毫無討論的秒鎖仍是不好的。讓人不禁聯想，也許小虎女友在指桑罵槐的對象，正是 Uzi。

不過這些 BP 語音檔案已經被刪除，只能從網友的敘述或片面之詞推斷真相，事實究竟為何不得而知。能肯定的是 RNG 內部確實出了不小的問題，隊伍表現和狀態反覆不定、不沉穩，被眾所盼望一整年卻意外止步於料想不到的對手手上，RNG 接下來會如何自處、撐下去更是一大難題。

只有外國隊先咁開心 歡樂

Mvp

反觀世一隊 其實輸咪輸lo 依家又要鬼打鬼

仲點支持得落

今年係注重micro多過macro

注重晒啦, 無側重一樣
應該話係micro macro都發揮得最好

C9 last 波團戰
夜曲大 羊再接大 好好J

RNG 今舖大獲

因間除時係Skt Thai + FW rubbish JG
你仲想執雞？

想睇Tobias

其實好大機會添

QT T1 Boxbox 最有機

仲有Moe

今年注重solo laner snowball
特別係你拎唔返賞金的時候
好難comeback
4強入面係fnc算good macro
G2 1-3-1 亦都clean
但唔算特別
Riot 改動個snowball 方式 同出埋哂d垃圾英
係就係好睇左 不過唔覺得今次4強係比人諗多幾步 以前4強/final隊伍 你永遠睇到佢係俾人諗多二步/三步

我都覺yassuo 好大機

Qt T1呢2個就一定㗎喇 係唔知第三個係邊個姐

留名睇RNG星散
EDG至少公關好少少

都係meme stream team架啦
Voyboy scarra chapanya moe

faker去親na佢都發曬癲係咁話想撞到faker

Crown成世都俾Faker撚住
冇辦法架啦

同埋BP counter重要左 G2第四局就係BP完壓 直接贏兩條線

kuro 做faker 打到變埋傻仔
今季終於末期

鬼佬隊輸左咁多年好似都冇咩嘈

係班亞洲區係咁屌黎屌去

鬼佬for fun

Kuro俾faker打到隊友離佢而去
隊友完左s6 : we can't win against faker with Kuro

bp meta理解都輸 點叫睇多一步

Lms先係4fun
今年NA eu 終於出頭

睇到呢個allstar投票
諗起前幾個post 有巴打講
其實以前根本唔係lck meta
係skt meta , 只係SKT 技術+狀態將佢地既打法打得好
以前D NAEU外卡奇招都會偷到SKT 1,2場
而家可以睇到LCK 根本應付唔到其他地方的選角
而家更加懷念SKT , 令BANG都俾人投埋出去

以前既4強/ final team
同埋講梗in game decision

Faker 成日一打二
就算輸頭都唔會輸兵輸壓力
同skt既Jungler 有綠刀 係個map做左好多野
冇左緑刀 skt果套都唔太work

諗下qt t1雙人下路都正 qt撚定會troll9 t1

佢玩Viktor個陣真係好勁 依家回哂塘 但都會繼續鐘意佢

Crown子 viktor cass 都好勁

鬼佬最多EU NA互相恥笑
亞洲區先當正民族大義咁

唔鬼打鬼先奇啦
賽前吹到今年冠軍在望
又有戇鳩仔吹棒話咩五路世一
依家唔拎刀互砍已經算係咁

看看能不能燈死

現實係鬼佬面前抬唔起頭
要靠隻game黎打j

@Locodoco
This Worlds might have serious impact on off season. One of the reasons that KR players stayed in KR over NA/CN was for better results at worlds and the experience of playing in the best League in the world. If KR pays less and does worse internationally, why stay?

Ferris
@AGeNtl0l
·
9時
回覆
@Locodoco
Can already tell you a number of players looking at NA / EU that previously were not

lck下年仲大獲

好多人出走

睇下huni打幾鋪機就有架跑車
The shy果班同王老闆食餐30萬既晚飯
仲同你係韓國日練夜練咩

四強入面IG有其中四路最強選手(Top, JG, Mid, Sup)，喺而家着重對線嘅版本下，IG真係好大優勢

架Tesla好似係影相咋，唔係真係送

我屌你老母呀

真係等睇rng s9 解散

其實RNG今年攞咗咁多比賽冠軍，柒咗一次變地底泥都幾慘

垃圾韓仔過主啦 四強西方三隊得一隻韓仔
咩100t tl 最廢就係兩個kr import

扮咩
嗰日你將人地往死裡燈

海燈make EU great again!

希望KT原班人馬啦

唔好燈我IG

Kiin仔出走

其實KT呢個組合好完美，好可惜今屆世界賽入唔到4強，希望睇到same roster努力多一年

屌你咩 連人腳都燈

海燈撐C9定FNC?

老實講兩隊都好鍾意

8強打野

冇世界賽冠軍你拎幾多其他冠軍都冇乜意思講真

對uzi真係好失望。唔係因為佢輸左，而係因為我以為曾經自大、目中無人既狂小狗已經長大，已經係一個成熟左、識同隊友相處而實力依然頂尖既歷史級選手。到左最後關頭，發脾氣、唔同隊友教練溝通秒選英雄，衝動想壓線明知人地會捉你都打得勁aggressive，最後比人捉到變智障八強出局。如果佢後生啲，我會話算啦，當係買個教訓，大佬，S2打到S8啦，職業生涯仲有幾多剩呀，始終突破唔到心魔，我真係唔知可以講咩。

有啲人話mlxd好慘，打得咁好但又比人雪，我就唔係好同意。Mlxd實力係唔需要質疑，但佢今個season睇落咁關鍵咁clutch某程度上亦係因為佢擔當一個秘密武器既角色，配合埋佢本身就好unpredictable既痴線佬打法先令佢係關鍵時刻咁好發揮。就咁take everything out of context話屌，上mlxd咪冇事囉，對karsa亦好唔公平。

唉,只能怪自己不爭氣
怒其不爭

唔使po咁多煽情文
RNG=辣殺😅

啲RNG fans事前又話今年冠軍年既😅
Why而家哭喪咁款😢😭

支那人

都唔出奇, GAME5 UZI 最尾 閃唔用就死撚左 鬼到

各位要明白
呢個社會講證據的
大家都是成年人🤗

冇相為證我吹uzi老母俾人強姦都得🤤

有幾慘
LCK贏左咁多年輸左一次都即刻賤過屎啦
又要成個LCK星散又點又點

之前Samsung星散都係有價有市
宜家你lck輸左仲想有價有市?

都唔諗下先講

其實成年事好簡單 唔難理解
教練理解錯晒版本 小組賽完左仲唔修正
平時已經比uzi拎晒彩 但為左贏 無辦法
只要keep住贏 矛盾都會被隱藏
但慢慢發覺好似跟唔上版本
隊員都開始有d不滿 但敢怒不敢言
去到淘汰賽 三場路閪恩 打唔出效果
中上路都起訌啦
Uzi覺得自己受質疑 咪發脾氣
之後就....
呢個劇情係uzi身上發生唔止一次啦
唔難理解

UZI食咁多資源輸出最低參戰最低
仲好意思吹心態
佢心態爆係爆佐
但技術上對線係得55波
同一個小組輸俾BETTY, EU俾食屎狗當狗打既HJARMAN 55波

根本吹大佐, 得睇JackyLove / Rekkles好過啦
今年要穩有穩, 團戰關鍵肯make play又WORK,
點都好過爆炸黑面狗

s5 LGD又係輸左俾人話買外圍

鬼唔鬼

GAME2 27:27

佢以為得酒桶喺嗰度
可以make plays 殺咗佢
點知

招位移都用左黎過牆 以為自己淨用閃就outplay到酒桶 ?

扣招閃咁耐就係為左outplay人

ADC要搵位輸出呀

如果換咗uzi ,rng 會剩番幾多成實力？

假設個個位ire唔係到
酒桶e走就zone out
E佢 閃到就有得打既
但太risky 打soloq就可能會做既

銀仔表示有冇人一齊打下 帶我上分

mic check都現左少少型啦
小組賽某次bp
letme:不如我玩aatrox(意指first pick aatrox)
heart:ban aatrox
letme:(…)

之後某場打完之後小虎都有講我需要玩一d做到野既英 結果都係坦坦坦+個唔熟既冰女

出處應該都係rng自己放既片 遲下我得閒睇下quote唔quote得翻出黎

根本uzi都唔夠穩 換走佢仲好

隻肥狗想做主角

佢唔做主角 乖乖地配合番返個團隊 俾其他人發揮空間都好大機會有個冠軍

講真拎左冠軍之後D宣傳片 廣告咪又係你做主角

Uzi根本就唔夠bang勁 Bang全盛時期根本唔會派咁多膠
參考s6 但uzi無論係 s6 s7 定而家 都一樣咁多失誤

睇左咁多年 佢仲係有細路仔脾氣

佢今年拎咁多冠軍 冇最重要果個都冇撚用 同巴塞上季雙冠冇人理一樣

仲有唔理人反對 係都要路西恩

Bang係上年總決柒 其他其實真係穩到傻 佢個下柒都係送人走 我真係睇咁耐冇見佢打團比人秒死先

我係外圍佬,要買通人打假波
買通個教練 9 PICK都夠啦
多個香爐多隻狗
你睇下閃電狗 放漢默用魔鬥O個場

老實講 呢張圖鬼鬼地
有咩理由ad咁既血量自己一個e上去

佢咁撚有自信 有咩咁出奇

重睇咗幾次RNG vs G2 Game 5 最尾嗰波會戰
畀我落去打仲打得好過你啦簡自豪
抵輸啦！

你點入落去 就點出番黎

老老實實 愈睇愈似打假波

UZI買重左G2

果個位冇乜可能會去啦
打假波其實買通uzi一個就夠
riot查下好wo

講真技不如人就技不如人啦
如果真係假波，小組賽個兩場又係啊？

為左保住覺得自己國家係最強嘅名，寧願屈鳩RNG打假波

所以我就係講, 如果我係外圍佬
我最低風險做法就係買通個教練9 PICK
場GAME 輸之餘, d player 出盡力打都冇用
成件事睇落又冇咁假 咁易穿

死肥仔UZI 根本就係心態爆炸
唔關假波事

如果假波嘅話係又柒又賤
而家都起碼只係柒

你睇下uzi係要拎d鳩bp
d操作又唔撚正常 又係咁送
閃又唔撚用
假波唔係冇可能

你都係主力撐IG算啦

支那蟲寧願信假波都唔肯信實力不足

咁又要睇下啲人吹嘅mic check係真定假啦

講真睇左咁多年uzi，特別係今年，點會係佢打假波丫

佢都唔係蠢人，拎到冠軍嘅名利一定遠遠>上面講咩5千萬啦

就算假波又點保得住最強個名
最cheap就有份

如果你話假波
我覺得閃電狗嗰場假d
本身台灣選手人工唔高 莫講話教練
唔ban丁格 見對面pick 牛
仲用魔鬥…
平時打rank見到都跳場

明顯意氣用事啦 佢話希維爾對線廢要攞路西恩打爆對面

你識乜，佢年年都打假架啦，艾希閃上去送呀，圖奇唔開隱形打紅眼被吶兒回力鏢車中，fat fat 條肥鳩年年都贏大錢

班支那狗就係寧願信為錢，死都唔信係技不如人

假波依個指控嚴重咁多都寧願信
支那仔心理係難捉摸d

有睇開lpl，呢次rng班友真係好撚鬼
但輸左就係技不如人，如果打假波仲輸埋人格

有幾嚴重，支那乜7都假㗎啦，佢地慣

我覺得買通佢機會細
因為以佢臭脾氣往績
根本就係佢本來作風
加上佢贏埋冠軍包佢做民族英雄
可以去到劉翔level代言效益

咁舊年電狗一定係買重贏TSM 嗰場
個個睇死佢0-6

你幾醒目

假波呢d野唔會自己買啦
梗係有莊家出offer啦
同埋如之前講 買通教練都夠贏

如果真係有假波
我只係覺得閃電狗咁多隊入面打假波機率最大
而買通未必要買通成隊

第一 搏盡都未必有冠
第二 本身人工水平極低
第三 小組賽頭兩局為壓倒性優勢
甚至本身打越南都係屌打
去到第二輪 咁多9pick?
第四 贏左冠軍都唔會為佢地帶來大量代言費 （例子：Tpa 舊成員）

如果我係莊家開盤口，我會開閃電狗出線8強盤口。頭兩場大勝令人以為高機率出線，吸引更多人買，之後第三局開始玩野（因為第一輪贏三局基本上會穩出線）

我唔係為佢地出局搵原因
只係分析佢地有更大可能打假波

如果ig 拎冠呢道係咪好多人崩潰
自己支持成年lck 比人ko晒
難得rng 都比人淘汰可以自慰下
點知最後又係支那贏
我諗reddit 都成班崩潰

碢仔今次未炸者

Ig拎反而無所謂 起碼班人唔串

我唔想ig拎
因為到時睇youtube英文台 chat rm
大陸狗會打晒飛機 用中文嘴炮
好煩

我都冇所謂
IG 贏到KT 我都服佢

一個選手S3打到S8 而家話佢打假波 相信uzi見到都對中國fans失望到仆街 努力左五年 雖然都係好撚廢 但比d fans人格指控 真係陰公 好心你班rng柒頭fans唔好咁撚柒啦 跌落地都係要拿返渣沙

一世未拎過世界冠軍 學咩人叫世一AD?
世一自爆AD就有份UZI

咁咪比人串靠韓援囉 算咩支那隊

deft就咪出去啦，bang+mata可以試下

一直以黎都係bang贏pray同ruler多d嘅

我都係咁話 明明bang一直都打得好穩定甚至係會carry

差d唔記得thal同moojin friend底黎，唔怪得之都咁廢

人氣嚟講 pray 一直都係最高 bang 就第二 其他ad 唔洗討論

支那仔淨係吹rng就知佢地冇當過ig係中國隊啦

全華班呀嘛 edg 都出埋局點都焗住幫ig含

Rekkles after quarters: 'I don't care who we beat in finals, I just care about lifting the trophy'
越黎越唔想呢條撚樣贏

Bang子唔係上年
應該緊貼faker上神檯第二位

之前RNG啲fans串過呢條柒頭幾倍😅

Rng 5唔世一

起碼比班支拿仔知道 4 chinese cant win🤣

食屎狗係一朝得志，但失敗會自省，亦會堅持到最後，RNG特別隻狗係做唔到

Semifinals G2 vs IG有啲似3年前世界賽FNC vs ROX，對世界都好hype EU會贏，點知俾人連炒3場出局

收皮啦 堅持到最後就唔會見佢彈出彈入啦

燈多d啦 想小王子贏

KOO Tigers先啱，當年未改名

bang點柒都好 都係對住自己人(SSG)先柒

講緊佢對職業既堅持呀，你幾時見佢劣勢時會發老脾？

佢劣勢時直接跳槽

All contracts from SKT players expire next month except Untara and Blank
屌你老母

都做哂衰仔啦 放過佢啦

next year build around blank

食屎狗既評價我覺得可以等今年打埋先
雖然我覺得佢已經證明左自己一半
黎緊賽程唔做kda之鬼都洗到底
ad地獄個期比人換左落黎既影響睇黎都幾大

可唔可以買兩件勁野再BENCH呢兩條友

呢個唔係講左好耐咩
Blank係簽到2019

Faker終於猛虎出柙，有人為佢建造神之艦隊

其實Faker應該會一直留韓，始終佢英文唔得，本身好似只係中學程度

轉隊

輸game後堅持坐到最後

屌你老母 上年Bang子柒咗 個個屌到佢地底泥 吹到個Ruler上撚埋宇宙 做乜而家咁多人出黎扮fanboy吹Bang呀？乜柒skt狗小花迷terms冇哂嘅

屌仲以為呢條撚樣都係簽到11月1X/2X

唔係話faker做全職選手之前
中學都已經係高材生
年年考第一既咩

Blank will never leave

唔係講笑，幾年前由day1第一次見blank
唔知點解已經對佢好冇好感，直頭覺得有少少面目可憎

c兄上年吊SKT嗰班人因為今年LCK嗰3隊收晒皮已經無再出聲
我估會讚Bang既得返我地呢D本身就係skt粉

bang wolf都要走？

要睇SKT肯唔肯續同埋佢地肯唔肯留

如果仲有blank 既話 , 應該絕望

牙BANG上年打柒小狗落鳩支那人面已經值名留青史

上年牙BANG柒左我地呢D SKT粉仲唔潛到入地底咩

起碼牙BANG淨係柒一次WC FINAL先,唔似世一AD柒咁多年咁多次

呢句真
班人好撚肉酸呀
又唔見佢地吹奏blank
Blank regular season成日緊急關頭上黎救晒成隊
今年只係廢左d
,就追住黎屌

bang仔話贏太多無動力呀

都唔係廢左D咁簡單

又吹奏SKT

好彩無吹Marin

恭喜SKT繼續有Blank子

學長慢慢留係skt玩政治
其他人快快趣走

From ptt,同"廢左D"有好大距離

你有冇睇哂今年blank既表現

仲有無機會SKT Kiin

客觀黎講世一ad有兩個亞軍已經勁過大部分人 不過今年柒到自爆 再加埋人品同性格真係

唔好希望咁大
一陣Kiin仔留返Afs你咪好傷心

所以我已經做好心理準備下年開季又見到Blank

廢左"D"都講得出

佢唔明柒同廢嘅分別

唔駛驚SKT唔簽FAKER/BANG/WOLF
除非佢地自己想走

SKT換上野應該夠哂講真,其他郁都唔洗郁

條友去到邊都可以搞風搞雨

覺得今年隨時又走

wolf難講wo,成個夏季都無點出

係因為要練兵定係wolf要養病?好似話太肥?

講真
是撚但係菁英搵過個新人jg都好過blank係度篤眼篤鼻

今季牙BLANK簡直係刷新左職業選手既下限
原來廢既咁都可以上到場 仲可以趕到自己隊隻CARRY落後補
仲嘔心過BAYBAY

好似話要減肥,而家都好有成效啦,開STREAM睇落雖然仲係肥,但比起之前瘦左極多
早幾年BANG又係好肥,而家減肥成功靚仔左幾多

完全同意啦
你老味最慘就係自己俾人FB呀偷龍呀自爆輸哂全盤GAME
打完個樣仲可以覺得自己好出力但俾人TROLL好慘咁

bang係減完再肥番再減番

但佢最肥果陣係佢最carry果陣

講開減胖
當年有幾個人又係減打機勁左

肥既話或多或少點都會對身體有影響

減完健康番個人都醒神d

唔知AFs會唔會換人 打C9個bo3 淨係見到Kiin仔由頭舉重舉到尾

減緊肥

kuro要換啦
同埋要搵sup去警惕tusin 回唔到壯態就bench

老老柒柒上年skt輸左比人洗版洗到on99
真fans出黎咪又係做靶比人笑
上年對bang真係個種恨鐵不成鋼
講埋d咩對贏已經冇追求真係

如果g2攞冠軍 會唔會太過熱血
Group stage踢走電狗
Quarter又踢走世一rng
之後仲要打ig同rng/c9

唔好燈住先啦
雖然我都覺得好熱血！

等緊睇d大陸仔精神分裂
g2>ig就rng fans最開心
ig>g2就rng fans比人當落水狗打

敗者復活賽牙
一陣你就見到強國聯署

敗者復活賽真係SF最熱血

Fnc
打錯

叫KIIN走啦
唔好係廢隊長留

今年心態無爆炸咪幾好

不過Blank
092

092好明顯係kz班faker fanboy專登洗既
比世人感受下b的意志

八強漫畫去左邊🤔

食屎狗定法王 會痛哭一場？

打贏過lpl無欲無求了

果場有睇live
太深刻
不過bang真係算係咁
睇s7都覺得無態 無態極ez都射射射 輸出到
係最尾果場先大throw派膠(有咩pros未派過膠呀 )
呢加企得起

612+092=2012

咪拎食屎狗嗰種on9影帝哭同法王比啦

On9
Lol 一場投注額有50 億？
5000萬都唔知有冇啦

如果Faker 入埋KT
係唔係無敵存在

AGGER CHING

上年法王喊住走，希望今年笑住走

最on9係ban pick
一日唔換教練一日都唔會成功

Perkz喊真係好有印象

5000萬，大陸都唔止

我要睇bwipo奪冠既表情

國棟今次大獲

Perkz陣間又好似S7咁爆喊嫁啦

果凍咩事

由上年死亡之組出局到今年入到四強，超額完成到咁仲喊乜春

喜極而泣ok?

呢次真係有排洗白

幾時有g2個邊mic check聽

用打假賽做藉口唔會掩飾到呢隊係廢隊既事實😂
同埋之前又有人話LPL好撚有錢既😂
做乜淪落到要打假賽😂

點洗得白

其實有 上年佢炮娘射走完ruler之後比科家斯秒殺
不過係真係剩係總決太柒
打msf就算佢比hans sama同ignar outplay
佢之後一樣打返穩 唔會好似uzi咁細路仔

上年bang子閃去小龍同人隻抽送頭

韓國啲心態幾好
輸都唔會好似rng咁

屌你咩 RNG輸撚左就吹返SKT D人
WC都入唔到就收皮啦 兩隊都係垃圾

SKT狗笑撚死人😂

邊止依次
Game 2獨自係龍池被殺同 上去A人比Ambition J4 Outplay

幾時有吹上同jg？

法王拎wc可否整隻G2 犽宿 好match 又係武士

拎完再講

Perkz : thz mithy and zven

#cancer

另類連燈就係 諗skin
G2

台灣真係專出垃圾

講真，如果G2帶隻咁廢既AD都贏到IG其實都真係唸定SKIN都得

人地上年喊係因為舊G2 5子最後一場比賽喎
關乜事 你估個個食屎狗？

大快活打慣打熟g2喇
如果g2過到ig 係要諗定大快活skin就真

而家最想G2嬴就係RNG
呢幾日屌得好勁 UZI既明星賽支持率兩日內好似趺左10%(證明已經無人投佢)
如果ig輕取G2 咁RNG同UZI真係成年都翻唔身

如果g2過唔到ig 就要諗ig skin 了

我反而覺得S5 LGD真係似打假波

吹到天上有地下無,又狂放風聲訓練賽打嬴SKT,單殺FAKER咁

然後小組賽輸果D場都笑笑口咁

一輸到0-4確定出局即刻屠到2-4番黎

同埋對IMP&GOLD V印象麻麻,硬係覺得佢兩個為左錢肯做呢D野

C9同G2今年個有幾個體系好勁
C9有（極靈趙信/夜曲加山羊 /黑人加聖誕呀伯）
G2 （234+ir+ akai/LB 唔ban即選 ）
ban pick上好有優勢 ig同fnc都唔係食硬

宜家幾鐘意crown
由以前成日影帝上身,又當正faker殺父仇人咁
拎完wc之後沉完一排變左看透世事mode

諗起毫無感情

係單殺Faker 呀 但係係單殺用緊Faker ac個個 （屎鳩）好似係

Gen.G 仲Rise緊

望到Viktor電鳩Aatrox就心痛

好正

今年唔知仲有咩奇招奇英未出

想見人玩蓋倫

難d

蜘蛛呢啲垃圾都放得
有咩唔玩得

MF

極靈+tahm
衝去奶人

決賽最好係 EU vs EU/NA

Eu 內戰

中美都唔錯

Rekkle:我先係世界第一ADC

帶個掠食者配極靈希維爾狗沖AD

LPL 不了不了
唔想比班蝗打飛機

m5個排都有睇佢
之後退化得好勁
佢依家仲有隊咩？

冇 好似已經兩三年冇隊

G2同ig都唔了解對方
G2係操作上經過呢幾場打rng
睇得出同ig各路係五五開
只係g2上路偏坦，但ig上路偏進攻
所以關鍵係perkz同rookie既表現

Forggen 冰鳥神
我都希望佢可以再上多次世界賽舞台

仲好記得呢條垃圾玩得又廢
累鳩輸隊友
輸左竟有面皮坐係度唔走
有咩資格喊呀佢

法王 唔用球女已經贏一半

係 真男人就應該好似DL咁dont want to make this emotional

Rekkles 最多都係完左先喊
世一ad 直程係game發洩係隊友身上

好似有條片 講唔同位置拎 S A B咁
Mad隻sup 拎K
好想睇多次條片 睇下G2拎咩

應該要好似uzi咁
累輸隊友之後
厚面皮地瀟灑走人skr 🤙🤙😎

比我就急急腳走啦
你話輸得好close 盡哂力 你喊好正常
條友廢撚到喊都可以唔知醜

S6 FAKER : I AM VERY USED TO BE VICTORIES

Ig之前比人笑咁耐
又話咩虛空冠軍又剩
大陸仔逼住支持ig

緊係支持G2
G2羸IG=同RNG一樣
IG羸G2=有韓仔 勁過全華班RNG

去咗搵
唔知點解睇咗幾次都冇評G2

G2 贏硬

冇錯，新世一隊伍

已經幫大陸仔諗定:

贏 = 捧jkl做下一個uzi
輸 = 都説要全華班, 韓援在演戲

大快活大快活

最好睇既一年 c9

RNG 都全華

EU 今年打得幾好
VIT G2 FNC
最有驚喜 VIT

全華咪又係輸G2

如果真係好似網上言論講嘅咁
狗 都係走喇...

退休啦

咪on9
佢地日日玩天刀
World 之前又走左教練
咪成日ff假賽

肯定退休一排又復出

FW uzi betty去打jg

四路世一

咩言論

乜水

除咗食屎狗仲有邊個

世界唯一既時光旅人估Fnc贏

你囉臭雞

屌你老母

圖入面果隻真係食屎狗黎 kda心魔

今年果個乜乜Rekkles 就勁啦 企出黎carry

又罵人。。

你唔屌唔得

KT最需要你個陣你係邊

好想C9用奇pick打爆fnc

人馬 noc 極靈 quinn eve

玩ad同akali troll我

Pawn=Troll

Real

佢係Cody done 黎

個個都屌我
黎今晚玩NG我 Carry你地

。。。。。。。。。 my thresh carry

諗下好啦

meta已出

個個笑鳩我
唔帶我後備

5刺客陣

kaisa

G2個ad淨係識得唔送
打團成日唔知去左邊
根本5打4
有幾次打完團戰佢係其他路食緊兵
混分高手

輸嗰幾隊垃圾專pick kaisa

好過某世界第一

尼個真
起碼佢唔送

小狗倒了

王思聰：ig 四強輸g2,當場失業

咁下年就回歸kt rookie
繼續銀河戰隊

Ig 老板真係會講得出

咁pk game5應該出校長救世界

你確定有game 5?
我地前世一rng 先有資格同新世一g2 力戰到game 5

rookie真係唔會驚
依家韓隊大把中路廢過佢
去na eu搵錢又得

我覺得ig贏面大d
jackeylove唔好咁撚troll就會贏
有theshy rookie carry

WOLF好似高170左右，最重成130KG
體重數字就快追過身高
一定要減啦，連自己條J都未必見到

AFs Rookie

55波啦
IG壓力重左
勢係G2個邊

有台仔唔算全華班
台仔反骨

4 chinese can’t win

khan預言家黎

佢完全知道自己要做d咩
做kda之鬼唔緊要呀 贏到咪得

Rookie 倒了

好想再睇泡麵頭

pawn就算q數啦
佢夠係冠軍中路點解今年D人唔懷念佢呀

一句老話, 唔死先有輸出架

Theshy 倒了
沒關係 這波還可以
失了巴龍 你還有黨

唔洗打都知D主播講乜

好想係世界賽再睇到校長隻ad

khan=台獨
一早估到有隻台仔羸唔到

贏國即係贏國

點比啊，人地G2ad又冇俾人吹係世一ad，佢表現有差有好正常wo，但世一ad應該唔包自爆

冇人會放啦

無得講小狗倒了

可能講jackylove 倒了 不過成日見嫁啦

只差一萬，還是很穩的
我們要相信ig能把握機會

睇edg個場，主播：沒關係我們還有大龍buff，轉個撚頭就俾人GG

世一ad
腦衝 冇ad 同人對a
自爆
facecheck

吖唔係wo d fans 話打假波
世一邊會有咁既失誤

諗諗下FAKER大賽就算輸都未自爆過

全華班已經涼了 宋地

只要找到機會就能一波翻盤

唔知上年球女打閪夜lucian嗰場算唔算

唔好講普通嘅輸
睇住blank咁troll自己都冇自爆先勁

個場似係挑戰1on1喎
記得年年同AHQ打都特登放角比西門
似係玩得開心多D

俾人打爆，但冇去到自爆咁嚴重，世一兩樣都有

無事先做到世界冠軍架嘛

世界賽計係上年打閪個兩場啫
常規賽就每年都間唔中爆下既

就算skt其他隊員幾troll都好
Faker都好似唔會點怪人(起碼表面上冇）
一直想自己再玩好d make play carry
Faker心中 邊個雷邊個搞到輸game佢最清楚啦

依樣野世一ad永遠學唔到

一名與王思聰熟絡的實況主在昨天直播上透露，如果IG不能晉級決賽，IG英雄聯盟分部管理層當場失業；而對於IG達成四強的目標，他再補充說之前因為對KT難打，但現在KT與RNG均已出局，版面上較強的隊伍就屬IG，如果IG打不好就集體失業。

本來無事都比條傻鳩整到壓力大左N倍隨時爆炸

faker 今年冇打世界賽唔講啦

世一ad係輸到傻撚左
花式自爆
吹撚到天咁高 同贏國d建黨大業有咩分別

好事 #Free Rookie

ROOKIE真係大把人要

唔講韓國

淨係講其他中國隊都搶住要,一個零溝通障礙既韓援

仲要ROOKIE係咪就黎歸化入LPL選手唔食外援位

FNC果d先叫comeback呀 腥弟

究竟點解4強C9之前na決賽會俾TL 3:0?

就算輸左佢敢放返theshy rookie出嚟俾其他隊咩

大清內戰buff vs na regional守門員宿命

C9世界賽有BUFF加成

究竟係唔係弱智，今年IG去到呢個位都交足功課，睇牌面RNG夠勁過鬼佬隊喇，咪又係輸

得rookie唔放得
the shy求撚其啦

其實嗰波ming已經開到靚到冇得再靚，對面最肥嘅perkz同wunder喺上下路要時間先過到嚟，佢中路q minion e隻ad返嚟再上埋大，對面ad基本上一定冇得走，點知uzi當對面弱智咁企喺olaf隔離a人 ，結果人哋ad又冇你睇得咁廢，回頭打你一兩槍加olaf補幾刀，咁uzi就死撚咗，打條毛咩 ，玩sivir玩到vayne咁

C9打世界賽有最少8強的BUFF
原本以為今年同組有RNG+GENG, C9應該要破金身小組賽出局,
結果連GENG都阻止唔到C9入8強

NA last hope真係唔講得笑
同埋geng無左三星靈氣

佢一向都係 你見佢落場打就知
隊野只係佢其中一件玩具

na last hope 今年勁到

MING係格硬開出黎

但事實係處理好既都打得嬴,始終位置靚

係肥閪自己ON9姐

玩完咪換第二班人

講真佢地教練真係幾勁

條傻鳩打上腦
衝出去比人秒

打大團戰真係會反cup到
死都要衝出去

不過佢講法係管理層失業定係炒左D隊員就唔知

睇情況我就覺得似係前者,之後D管理層瀨哂屎比壓力ROOKIE佢地先話「壓力來這邊了」

輸左都抵死

咁樣比壓力自己友

CLS UZI全明星投票率由前幾日既37定38% 趺到今日既23%
重點係全明星投票係無得改選擇
即係打完8強 已經接近無人投佢
今次都UZI真係一舖清左幾年累積既野
贊助商都走左好多

咪傻啦 無TS
IG咪變第二隊EDG囉

今次4強最期待係C9 VS FNC
C9 D BP不嬲最精彩
FNC論牌面實力又係4強最強

希維爾衝前真係

上年輸都冇咁樣，今年明顯俾人睇到咁嘅態度，仲想要人投

所以LPL係咩人領先緊?????

唔係有TS IG邊到用到依加最勁既41分推陣

羸唔關事 輸就關佢事

勁到輸

根本唔應該開
Sivir手短 要對屌 一定俾jhin射到
佢仲要有GA
Noc亦唔係第一時間大技
個flash根本留得冇錯 你如果冇flash LB/Aatrox 之後一樣收頭
最錯係開戰/開戰前 小虎冇過黎
巴龍得返三十秒 只要守到上/中inhi
放棄其中一個 就已經可以留下一波打
最好放棄中inhi 因為根本冇影響
唔可以放棄下inhi
根本個開戰timing 7到hihi
Uzi係7 但最錯係開戰

贏左就厲害了中國人
輸就韓國演員, 戰犯

放theshy俾skt

Uzi

去到佢都係要玩坦

Noc最後至大技
Sivir 打jhin 你點拉打
Ming cc 已經用哂

的確係戰犯

都係肥閪領先 無計
賽前已經開始投
前期snow ball滾太大 又要靠不斷有人投黎稀釋UZI既得票比重
支那仔都未必推到UZI落去

想C9贏FNC呀屌

仲有冇其他野爆?
UZI今次玩錯GAME啦, 食咩雞? 玩Fornite咪4強囉

上年輸SKT ok
輸G2 爆冷門+俾人話態度西+輕敵

以為人地ad唔敢射隻狗嘛，啲主播都講到人地隻ad好似懦夫咁

啱啱果個開到靚到冇得再靚既出黎回應下
你可以憎肥閪
但講返事實先再屌

We love Fortnite

開戰根本就錯
3v3開戰更錯
要開戰 起碼準備放上路inhi 打4v3

艾支啲支那仔頂唔頂到咁大壓力啊

笑佢最後果波冇flash 更on9
不過我都會笑佢扣flash 不過係前面果堆thresh lan tern 扣flash

希維爾靠W都打到後排啦
佢淨打隻歐拉夫都好夠
個下歐拉夫一定死 NOC仲有復活
隻AD就算唔死 LETME都壓上黎 一定要退
之後仲有RYZE大技追擊隻AD
殺完 遠古巨龍岩岩好復活 真係天賜既翻盤劇本
比肥閪自己浪費左

你都幾撚醒
隻ad有ga
上有隻9/0/X LB
下有Aatrox
佢地死撚左？

呢到不嬲多盲反 果波己91 局想點贏 求鳩奇執幾個金牌仔都贏到啦個團，要抽都抽黑鬼face check 啦

都係mlxg睇得最通透

支那唔柒識打硬仗 由上至下不停咁比壓力
發揮得好先奇

nike

NOC關左燈 同埋LB同AATROX係上下路
趕唔切 你睇到係肥閪死左
G2中上路先趕到
如果肥閪係打歐拉夫先 咁死一定係歐拉夫
NOC應該比人打爆重生甲
RNG5個企係塔底抱團 點會唔夠打? 無記錯RYZE仲有大技追擊

車完人凳仲要人幫你執屎

Lucian 果波 想極限收gragas 頭
點知7到仆街

其實呢到d 人都反都幾落力咁得閒去搵d 支那嘍囉對話都信

Uzi 1打2 gif

呢d圖，次次輸左先話爆料，得d字曬9氣

不過睇mic check平時係ming同mlxg心態最好

由0-0 打到1-9
這波不虧這波不虧這波不虧這波不虧這波不虧這波不虧這波不虧這波不虧這波不虧
輸到10K
我們有雷茲希維爾後期還是很有優勢的

還可以

之前計要幾多秒食巴龍果條片已經睇到
冇左巴都冇屌而係講下次應該點

錯！讓帝心態最好 永遠抗壓唔洗carry on99一場不過不失

吹到有幾勁幾勁

拎左msi 就開始唔鐘意rng

這波不虧！

Xg 又不無道理

咁究竟有得聽未

講緊機品，唔係講遊戲入面心態

睇下mic check就知輸緊mlxg同ming都識鼓勵下隊友，另外個幾位大哥剩係識唔出聲，心態爆炸

想聽你淫叫

姿態on9 姐，其他果2個早就過82 局，姿態又係好撚慘拎毒老贏左ig 最後比垃圾讓帝用隻19羊去msi, 姿態今個meta 有雷茲 烏鴉 aatrox 3隻都好過讓帝d 坦

點屌肥狗都好 下年咪又洗白 又reload過最有冠軍機會的一年

台服屁孩ad：靠，對面jg都來了幾次，我們jg都不來，jg差距

死囉
全明星又係MLXG 同UZI 出去

source？

開唔開唔係ming自己決定喎，我意思係如果caller叫佢嗰時開，佢已經用咗最靚嘅方式去開。

除非下年又拎左其他冠軍先，咁啲大陸人咪暫時忘記今年嘅野再支持過

今晚截
依加第1 uzi 第2 mlxg

希望2條友真係不和

記得睇過條片係Uzi 玩smurf 屌打人屌打得勁興奮
呢種人Worlds 生死存亡同隊友互屌 不意外

不嬲成績講說話今年差最後一步都比你地班仆街抽

通常都冇可能
Edg就係例子
牙廠

UZI 完 worlds 陪女
KARSA 番左去台灣搵FW
MLXG 自己食串燒

mlxg或成最大輸家

不過肯定uzi 鐘意拍karsa 多d 有隻狗係咪都保下當然爽

點解咁唔想UZI出去？
想睇佢又認真撚
之後俾隊友troll
紅都面晒但又唔敢出聲

佢地2個出去=有戲睇

者係faker同Ambition 出去

條友真係好撚煩

Uzi 打Olaf? Olaf 係右邊呀大哥
Olaf死先？
你弱智？？
如果Uzi 唔打jhin 打Olaf
等noc 大未必收到jhin GA
就算收到 Noc GA換jhin GA
Jhin可以繼續輸出
但Noc 同Ming 會俾收頭
因為Aatrox LB 已經係二邊行梗切入
Uzi 繼續換到Olaf 一樣要輸

LB 一個R 的傷害
RNG前面果二次可以打平手/優勢團全部都係G2 沖入RNG 加地形 而唔係空地 任G2可以無死角進場

今年All star 又變返for fun
想睇d fun唔起嘅選手出去

呢兩個最多叫死對頭姐，唔係不和

抵啦打靶仔

講緊世一?

笑撚到

Lucian!!!

想講D大陸人好識灌票的,
有一年唔係俾人大陸人灌水灌到EDG個上路MOUSE(當時公認廢的)出去?
最後可能UZI連出都出唔到

屌你咩 我係mlxg咪撚上啦
生死局先要人做救世主
而家輸左又要孭鑊
仲要比隻世一AD串

NA 投咗Snacky 都係得第三
贏唔到大清
想睇佢all star cosplay

淨係會講rng打得好奇怪 笑死

奇怪=廢

依度都幾多弱智
假賽又信
得d字既又信

Xd同見閪出琴去會唔會打交嫁

Mlxg 救世？
佢係上路大技隻braum
有Olaf 有 jhin
佢大技隻braum
救g2????

呢啲當八掛雜誌咁睇，冇話信，同有專家評論指出冇咩分別

係G5先叫Mlxg出黎望佢救世
咪比KARSA打足五場囉
根本唔撚洗輸左又要陪你做戰犯

訓練賽都無得打係咁上下 olaf 係後尾先知

討論區就係post呢d花邊野黎吹下水架啦

你唔係真係信呀

RNG/ Uzi 而家真係折墮到
班支那fans惡到呢
又唔諗下自己因為RNG/ Uzi 打咗幾耐飛機
而家輸一次Worlds 就踩到地底泥
都唔念舊情嘅

真人1v1

唔係d人係到狂傳uzi點閪點閪佢都唔會變成依加咁折墮

rng官方又到依加都冇出黎澄清,D大陸仔仲查到UZI依加仲玩緊食雞

xd 同 uzi 不和就唔係幾信拿，但感覺xd 明顯唔鐘意heart xd有主見既人所以次次拎jg 都唔會聽heart d on9意見

啲bp咁on9我都唔想聽啦

當左玩路西恩啦
衝到上去打

佢揀隻炮娘定汎打都冇咁柒（應該係）

又外圍又打架又食雞仲有乜呀，洗唔洗炒埋一碟做瀨尿牛丸?

Mlxg

咁你見到傷害邊個打未
如果打Olaf 根本Noc ga換唔到jhin ga
其他人趕到=完

平心而論
前幾波 拉住打其實ok
呢下衰太急
高地可以放 再係窄位撩交打就得

呢張GIF真係好清楚 上面條友放咁多圖9UP
一張GIF都知晒咩事
其實肥閪沖JHIN 都唔係唔得既
但打一兩下拉開咪算 等夜曲收尾
食左JHIN第4槍真係無得救
佢唔食第4槍 睇圖應該收到歐拉夫

半個月前Uzi 打韓服rank 明明個個都為佢抱不平
而家未經證實嘅傳言 就個個都踩多幾腳落去

其實真係好慘

成件事最錯係開戰
如果Noc 快少少沖入去
Jhin 射唔到最後一下
佢走位根本冇乜問題
係唔完美但冇你地屌得咁柒

你究竟用腦未
打Olaf 咁邊個收jhin
Noc 收到？
你唔屌Noc 咁慢大技？

唔收燼有問題? 燼打完第4槍 要換彈你知唔知?

身為RNG首席hater
真心都開始同情佢地
冇諗過打G2 會搞到千年道行一招喪 咁大獲

前排死撚曬無得守都仲呃自己

根本成個團戰都ON9
賽恩雷茲都未到就衝上去打

就一個頭而已 可以DER

屌你老母
唔撚用腦的真係唔好討論
你憎佢笑佢 我真係冇乜問題
但咪用d唔係事實的笑人
Sivir都要二刀至收到佢1/4血
Noc個大技收最後一下
如果noc早d大技 會唔會唔洗食第4下
如果uzi一開始就拉開 你肯定Noc 一個收到佢個GA?
唔屌開戰錯？
唔屌noc大技咁慢？